Solomon Yeu: 我都簽左啦，你又簽左未？

希望出唔到去開花既手足幫手簽呢個取消2022年中共奧運，落佢老母面

大家幫下手～差小小炸

who?

推！

Push

1/12

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

推！！

推

點解咁撚難

2/12

同我簽左佢

做乜仲未達標
推

差小小

簽名，差幾千個

德國個簽名急d

你老母

仲爭300個已經進入大直路啦大家加油